問大家一個問題, 如果你哋嘅仔女照顧者係佢哋嘅 深 藍/紅 阿爺阿嫲 你哋會點做?

會唔會寧願賺少啲, 都要其中一方照顧小朋友?
會唔會保護自己仔女?
會唔會即刻移民外國?

總之要做責任嘅父母, 做啱嘅決定.
俾小朋友最好嘅嘢

你哋嘅仔女, 大個之後, 一定會多謝你

做啱決定嘅, 大家都係好嘅父母

push